{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046158",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 솔내음캠핑장"
    },
    "text": "水原ソルネウムキャンプ場では現場の苦情によりキャンプファイヤーが不可能であり、個人火器も使用できません。チェックインの時には身分証明書を持参する必要があり、未成年者の場合は宿泊が不可能で、事前に到着した方は売店で待機するとマネージャーが案内してくれます。午後3時からチェックインが可能で、退室は午前11時までとします。基準人数および最大人数を守ってください。基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生しますまた、最大人数を超過する場合、現場で入室が拒否されることができ、すでに先入金した料金は払い戻しはできません。バーベキューグリルを使用する場合には、20,000ウォンの費用が発生し、ラストオーダーは20:30までです。コロナ関連しては予約者本人が感染した場合には100%払い戻しが可能であり、同伴なこの感染になった場合には、一般払い戻し規定によって払い戻しが行われますまた、払い戻しのためには予約者本人がコロナ感染有無を確認する時に保健所から受け取った携帯メールを提出しなければなりません。キャンプ場をご利用の時は、宿泊日誌を作成して提出する必要があり、各種施設の点検票を確認してからご利用いただけます。施設物の返却時には、紛失物は使用者の責任で運営されます。アメニティはシャンプー、ボディソープ、ティッシュペーパー、ヘアドライヤー、テレビ、冷暖房兼用エアコン、電子レンジ、冷蔵庫、食器洗剤、タオル4枚などですキャンプ場を利用する時には、いくつかの注意事項を守ってください。駐車場が狭いため、台車の進入を制限し、入室人数を基準として宿泊日誌を作成する必要があります。虚偽記載の場合は、法的規定に基づき補償を受けることはできません。宿泊日誌に記載されている施設及び備品の点検表を確認した上で使用が可能であり、ペット同伴はできず、貴重品の紛失については補償を受けることができません指定された場所でのみ調理ができ、騒音による被害を防ぐために特定の場所はスペースが近くて旅行に便利なペンションです。職員たちも親切でプリント写真も無料で提供されて満足でした。サービスも良く、リラックスして楽しく遊べました。ただ夜はトイレから匂いが少し上がってくるのが残念でした。全般的に非常に満足しており、今後キャラバンを利用してみたいと思う所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原ソルネウムキャンプ場のチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "水原ソルネウムキャンプ場のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーや個人火器は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、水原ソルネウムキャンプ場ではキャンプファイヤーや個人火器の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方は宿泊ができません。事前に到着した場合は売店で待機するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場利用時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書を持参する必要があります。また、宿泊日誌の作成と各種施設の点検票の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを使用する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用には20,000ウォンの費用が発生します。ラストオーダーは20:30までです。"
        },
        {
            "question": "コロナ関連のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約者本人が感染した場合には100%払い戻しが可能です。同伴者が感染した場合には一般的な払い戻し規定に従います。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場利用時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "駐車場の制限や宿泊日誌の正確な記載、指定された場所での調理、ペットの同伴禁止などに気を付けてください。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティには何が含まれますか？",
            "answer": "シャンプー、ボディソープ、ティッシュペーパー、ヘアドライヤー、テレビ、冷暖房エアコン、電子レンジ、冷蔵庫、食器洗剤、タオル4枚などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "水原ソルネウムキャンプ場の特徴を教えてください。",
            "answer": "水原ソルネウムキャンプ場は駐車場が狭いため、台車の進入を制限しています。また、基準人数と最大人数を守るようにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 715,
        "QA": 530
    }
}